HPV疫苗，扑過野仲有冇效

HPV疫苗聽過扑過野都會有其他型號嘅HPV感染
想問下如果椰菜花未中過
佢會唔會有防護性
定只要中過其中一種，其餘種類防護性就冇？

問細so

仆野唔等放中左，中左唔等於中晒咁多隻。
結論:快 d 去打，近排無左大陸人無咁缺貨，遲 d 開返個關口就俾人搶晒。
聽講家計會打最平，可以打去問下

見到細so 單嘢，搞到我都想打疫苗